信用卡安全問題

有冇巴打覺得其實信用卡好唔安全？
有時食飯碌卡埋完單，其實都唔知有冇俾人暗中抄低個號碼……
依家上網碌卡又唔洗任何核證……
大家有冇乜方法可保障自己呢？
利申：用緊大新one plus

好多時要入埋身份證id, 出生日期

下..上網買要核證架wo...

好多時要入埋名囉，好似網上訂酒店咁
但個名其實都印埋喺張卡度…
而且網購好似好多都係入卡號同背面個號碼就可以買到咁

大行master 同 visa 上網碌都要one time password, 任碌都唔使認證既卡 cut 左佢啦唔該

影你卡前後已經可以上網任買

又唔洗你賠

咁睇嚟我要cut card
但個password係點收到？sms？
咁如果我要喺外國碌又點解決收唔到sms問題呢？

好似真係
買iphone都係就咁打卡資料已買到

唔駛開漫遊數據都收到 SMS 㗎